覺唔覺vapormax已經超越左nmd

新潮鞋

鞋底一舊舊好撚核突喎

牙膠

型牙

不過最近真係多人著過nmd

Nmd 㭍

BLACK FRIDAY做緊特價 八百幾蚊有一對

whereeee

END. 要夾單

買左兩對
一黑一白 溝埋一齊著

mnd本身就唔靚

是旦一對asics都吊打呢兩對

毒撚扮潮鞋

有冇咩色特別

off white

岩岩買左 midnight fog

ching點襯

有對triple black

好撚型